[尋人post]係台灣俾人攞左個喼

Ma Wing Kiu先生/小姐，你好！

如果你見到呢個post，麻煩你馬上聯絡中華航空，將你今日12點落機後攞到既萬寧DELSEY行李箱送回台北桃園機場，換取屬於你自己個一個。

我所有衣物都係入面，希望你幫下手。

如果有巴絲認識馬先生/小姐，請你幫我同佢講聲佢攞錯左個喼，唔該曬！

推

華航CI602

換埋d雞喼 一定大把人拎錯 下次綁多幾張名牌落去 等佢拎個時覺得唔對路睇清楚

宜個喼我上次同女朋友去台灣又係俾人交換左 好彩最後搵得返

咁都攞得錯

我已經掛左個名牌，同埋我攞過佢個個輕過我個個好多，佢咁都可以攞錯…

CLS

巴打有冇聯絡攞錯個個人？

放心 如果佢係有心換 機場會捉人

我娘親d血壓藥係入面

我都試過,又係去台北
屌佢老母仲要撬撚爛我個喼

笑撚左
明知唔係佢都要開

屌d人都知係盲定低能，明明寄存行李有條name tag都唔望下

而家點